阿根廷個10號仔點解可以成日行路？

見佢大部份時間都在行，唔怕被炒嗎？

阿根廷有10號咩
睇左咁耐都唔見

第一日睇波？

樓主好快d走
一陣又話咩4k, 墜後較炮

咩叫點解可以成日行路
樓主傷殘?

老了

下 有出到咩？

耶蘇黎
苦行緊

試下望遠啲, 唔好淨係睇個波附近嘅球員

統治力同有feel

個個足球上帝黎你條咩吖

我睇緊4K 都未搵到個咩10號

係唔係行得好唔自然？ 同阿古路同房，你明啦

飲得多蒙牛

似我卡華奴

小心疤狗症發作追住你嚟咬

飲到忽下忽下

行行下突然爆你一野都嚇死你啦

屌你老母比人封實都算啦
炒空門個球條友仲企中場行下行下

克羅地亞啲波好睇好多

再嘈梅西就教練都炒埋

有無機會bin到c

垃圾到

10號有出場咩

慘豬豬